【身唔係有屎唔care】大陸品牌Vivo 竟爆出手機相機恐怖彈出錄音醜聞

同樣唔太理香港傳媒感受的大陸品牌Vivo，近日花了勁多預算，全部都放在所謂KOL，請他們去俄羅斯世界盃，由KOL不停為其品牌唱好。唯大陸人使用這部手機的時候，也覺得監控得太過離譜，包括瀏覽網站時，相機竟然恐怖地彈出。打字時，鍵盤竟然走去錄音。

有趣的是，大陸品牌Vivo和百度都發出聲明，堅持這是個誤會，百度更公佈了方法如何去暫時解決問題。百度輸入強調，他們不會用任何方法去收集用戶私隱。當然，信不信由大家決定。

屌你老味

照妖鏡

大陸野

笑撚死，捉蟲入屎忽

Vivo做左照妖鏡

大賣特賣

Vivo爆哂d野出黎

咁恐怖嘅？

屌你步步高

好人好姐，怕咩監控。殘文點講？

明明就係照妖鏡, 但winandmac調轉黎講, 講到部機本身有問題

可能條友寫得差
winandmac不嬲唔多鐘意支那都近本土

又唔鐘意支那，又要走去報道，骨氣呢？

個post咪笑9支那囉
做咩姐你
踩新你個大中華機fans呀

我不唔gur winandmac姐

btw我唔係vivo fans

windandmac做過d咩

我係另一個post屌過佢，點知人地小氣又要係facebook開post屌返我轉頭，仲要有扭曲我話佢既野姐

詳情自己睇

winandmac 係度用優化

LIHKG @ Android

啱，呢篇文係有D誤導，唔諗真D就會覺得vivo 部手機本身會偷拍。雖然唔肯定大陸OS係咪會暗地裡咁做。

呢樣又另一回事啦

不過vivo自己都出文澄清，算係俾落台階人地

明明係vivo部機試到d軟件
掉轉嚟講

Vivo: (仆街) bug來的bug來的 沒事兒 沒事兒

港豬思維: 不知不覺被錄冇咁不安

以毒攻毒，以蝗制蝗真係 work